屯門柚你地好撚危險 個個都唔戴頭盔 比人認到晒

痴線架 個個都淨係一個口罩

好多真係和理非黎